有冇師兄用緊hkbn電話上網

我之前用時佢話冇得放wifi
但近排手多試下放又好似放到。
請問是不是都可以放？而又會唔會額外收錢？

謝謝